10.1 和理非唔出嚟唔係人

衝衝子已犧牲太多
和理非們係時候還啦
夠多人，要好多人，
出街坐低又好，齋企又好
唔出嚟唔L係人

目前嚟講火魔法係最撚勁嘅野
但永遠都好似唔夠多咁
如果和理非可以幫手帶火魔法材料會唔會幫倒好撚大忙
每人跟生日日期帶其中一樣
俾狗check袋都唔知入你乜撚野
例如1-5號帶玻璃樽（岩岩飲完未扔）
6-10號帶砂糖
11-20號白電油/汽油（入火機食煙、露營用，五金鋪買）
20-25號打火機（食煙）
26-30號帶毛巾仔
唔知齊未 見酒精都得帶出去風險好似仲低啲
不過易tk
到時收集完再傳俾前線
其他物資照舊
可以分散風險
不過唔知係咪大部分前線都會玩火魔法
前線可唔可以話俾大家聽可以點幫 帶啲咩 做咩好

或者一人一樽漂白水/其他腐蝕性水
拿撚死垃圾防暴popo

but 腐蝕嘢易傷埋自己

咁用屎水頂住先

咁帶完點俾到魔法師，和理非人鍊肯定唔會傳上去.....

自推10

自推9

自推8

自推7

自推6

自推5

自推4

點解唔會傳 你拎埋去咩都傳 冇人會理

同意！